［全城抗疫］政府抽起港大 中大2.5 億醫療教學設施撥款

唔好有事就嗌港大中大整疫苗抗疫
無事就抽起撥款 搞到醫學院擴展唔成

麻煩議員/區議員跟進

果頭就話免費醫非本地居民
轉頭又話取消

彈出彈入

垃圾政府

針對大學

推

仲有CUT醫療開支, 每日150+專才增加醫療負擔

點解咁豬閪唔襯而家要佢俾

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

班柒碌

大白象就幾百億幾千億咁起
派糖加醫療福利就好似要咗佢地條命咁
屌佢老母垃圾政府！

2.5 億其實好少, 對比其他大白象,更有實際用途

垃圾港共

港共正柒頭

Push

bin c

似乎政府唔想要疫苗

冇補充